搶人手機掟落街嗰班MK真係痴撚線

之前比人影就即刻屌人老母已經令人好反感
而家直頭蒙哂面都仲即刻搶人手機掟落街
仲要只係響商場玩和理非活動都要咁樣
呢d死MK根本玩上癮
愈黎愈離譜

中美和好咗未？

比死MK揸旗，結果會係點自己諗

你玩和理非
人地又無過黎打鳩你
你都要搶人手機
死仆街MK

對面掉緊我地啲人落街
你走去屌我地掉人電話落街

五毛ac
不推文

起底一睇就知

起底 898

而家已經睇到啦
班撚樣惡撚到
響條電梯到從後按撚住個女仔
玩私刑玩上癮
痴撚線

回憶小子不嬲舊登都戇鳩到無人理

不推文回覆啦

影你蒙面等於掟你落街

link

on9睇下粉嶺啦

抵你件肥柒俾人杯

就係鐘意掟電話，點呀?

五毛小子

個女仔影你和理非活動等於個肥佬打鳩你
Logic好到

班煽風點火撚衝哂出黎玩黑白癲倒
大家睇路

單機啦柒頭 block

( Show Blocked User - 回憶小子 ) 完全封鎖

咁開post屌左掉人落街條友未？

言語不通，講緊之前粉嶺有條友推人落橋呀
五毛都做唔到啦你死肥柒

永久封鎖波台果時都當你真心膠唔blk得閒笑下
而家就知你真係廢物，抵俾人杯

極大規模五毛叫人降級 叫人和理非 都唔知乜野心態

又係你呀陳生？
封了，898

成班連登撚樣食住花生想班MK繼續做on9野

最弊玩和理非比人影都要搞鳩人呢而家

Attention seeker
Block咗算數
人人都認同既野係得呢隻on99唔認同

成件事係你吹出嚟定點? 有冇片先

好人好者你唔影人
人地點會搞你啊

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

( Show Blocked User - 回憶小子 )

屌你個五毛

真理

最多咪爆mon. 下次記得對摺部機喇

Pull

食屎啦你，對住部手機喊啦 屌你老母

係，人人都認同你地掟人手機
搶奪然後毀壞別人財物

瞓醒未

不推文回覆 最好唔理d傻嗨五毛小子啦 898

傻嗨？？？

以為強搶民女
屌你人地企響電梯到影你和理非活動都要比班MK追上去又摸又摷咁

on9 post

班友露咗底啦
嗨

拉

跟本唔洗班呢條on9

吹咩屌你老母 我地手足想點就點

影影影 唔打你咪算好彩

唔掉埋個人已經好比面

on9仔一個

原來你就係個個On9廢老

話就話掟核彈都唔割
而家掟手機即刻屌

樓主應該喺1樓就放link
人問先放真係好蠢 你估家下個個睇TVB咩

一睇樓主就知乜料
你收皮啦

同意呀清
支持mk

五毛撚

Sor
預咗對家班煽動撚會入黎用歪理圍剿

三毛

唉

咁多人拉都熱門
連仔點做野

唉收皮依d事就咁激動on9

垃圾三毛

請善用不推post功能

1999

收皮啦

5毛 垃圾樓主

你被人搶手機？

冇神獸掟電話已經好好

blocked 加不推文

又黎愛惜死物呢招？

痴撚線tvb
開頭見你講到個女仔幾慘
睇完片先知佢抵撚死

btw 不推文
單機喇你

老實 一單還一單
人地掉人 我地掉返佢就梗啦
人地影相你掉佢電話係有少少過火

善用不推文回覆

一單還一單
但其實唔係乜都可以一單還一單

點解影相就要掟人電話？自己包到隻糉咁，又唔係衝緊，影吓有咩問題

掟人電話都有人撐？

屌你老母仲睇TVB

之前有巿民影發夢比你屌老母，ok fine
而家有巿民影和理非比你搶手機，抵佢死
條底線郁撚到呢

分化撚 898

請善用不推文回復

不嬲講左要禮貌地叫人唔好影

宜家竟然有人掉電話

你咁講任何人只要和理非活動時拎手機出黎影你都可以無差別郁鳩佢
你地真係好撚無恥

人地私人財物可以任你毀壞？
你邊個國家過黎架？返鄉下啦

而家有班友刻意唔比人檢討行動
再進一步推到班示威者愈黎愈柒呀
仲唔明

明明卧底俾人影發爛渣
你睇最暴躁果班次次係俾記者影住既卧底

又block 個

不分化，但下次真係可以做好啲

駁唔到

要改善啦肯定

我覺得班後生根本控制唔到
人一多就亂發洩
因為悶無野做齋叫齋行
亂搵稻草人打

不推文 上一頁

我地想點就點!先撩都賤!打佢幾巴都得，要嚇下佢地!

不否認

呢個我都唔明
屌你地個個包到咁密驚人影相?
呢d真係要割
唔割既話你冇資格屌藍絲掟你手機

所以一撚定要同呢班人割
你越講核爆都唔割佢地越做得多呢d野

你敢割，睇住班MK反鳩番你

呢單真心幫唔落
好撚野蠻

呢到咪反緊

月頭有幾十個和理非比人影大頭就叫前線幫手掟電話
依家隔一排未貼出黎又話番手足唔岩
開post咩用意 心照

拎成樽5毛買完新電話就唔好上連登啦

證明當初煽動班撚樣有病囉on9

回憶小子，著名五毛黎

完全封鎖

pull

其他人唔敢渣旗 有咩計

唔怪得個名咁熟口面 屌

冇圖冇片冇真相

事實上 的確可以一單還一單
包到咁實佢影鬼到咩
不過唔做都做左 唔須要割
由樓主個po沉啦

檢討都係好事黎嘅
但唔係屌 係勸 點講都係同一條船

上面有片

班Mk最大問題係一多人撐覺得自己有權力就亂黎
佢地太無腦唔識冷靜思考
蠢永遠係最危險

收皮啦 回億小子
影鳩你大頭同打人有咩分別呀？
做法不完美，可改善
利申G持